蕭若元：美國一定會過人權及民主法案

由5:15開始

仆街

屌

頂

屌你咩

我屌你老母燒山

收皮啦 死老野

燒山將會破燈
完成歷史任務

屌你老母蕭若元

10月20 九龍遊行

喱樣嘢唔洗你理呀

出少幾日聲唔得咩

靜靜地贏唔得.gif

Diu!

我屌你老母收嗲啦

唉 香港玩撚完

屌 收爹啦燒山

我dklm

琴晚仲讚左佢
燒山正撚樣
靜靜地嬴唔得嘅

燒山

屌你做左2次好事就做落去啦
唉

仆街啦

燒山正仆街屌你

仆街啦燒山

冚家剷

屌你老母收嗲啦

MolaMola

dllm

仆你個街

屌那媽

我屌你個老母
咁撚精簡， 想兜都兜唔到

屌香港人有咩得罪你點解要咁對我地

我讚完你兩次
今次你跣鳩我一鑊大
我屌你老母

靜靜地贏唔得既

唔好搞事得唔得

燒生佢幫邊面？佢d 節目既target 係咩人

今次仆街

冇撚野呀？？！！

凳狗隊黨鐵唔得嘅？係要咁！

參議院有阻力
再加條廢老咁燈

屌，冇啦

Thank you sir

唔好咁啦

屌你老母燈少陣啦

唉屌講少陣喇

其實都要開始諗唔過之後仲有乜可以做

屌你呀仆街

屌你老母

我屌你老母收下把死人口啦

我屌你咩

屌你老母靜靜地唔得嘅

屌 錯誤示範

Both side 呢家大家都睇佢點燈

Fuck

其實 認真 我都驚參議院o個邊會有阻力

屌...

佢過藍C喇屌 保佢大呀

靜靜地贏唔得既.jpg

屌你老味

燒山你咩事呀屌

我屌你老尾個仆街冚家產

上次先燈撚左手足比實彈射，屌你老母

真係要開始諗定
唔過唔代表香港末日
但都要做啲其他抗爭

最驚到時大家都好頹想放棄姐

呢下仆街啦

屌收聲啦

香港玩完

收下口啦，累L死

我屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

屌你啦

推喔

求中集氣

屌！靜啦仆街

屌你蕭生

死硬

Diu

Dllm

移得民了

靜靜地.........唔得既...........

我屌你老母

玩撚完

一定=不一定
通過=不通過
預負得正 通過啊

靜靜地贏得唔得呀

咪撚再推呢條契弟上黎唔該 對運動一d用都冇

快啲搵人拎個飯團塞住佢把口

香港挽完

直路先黎玩野

burn hill

佢係咪地下黨員

唉仆街啦

燈到我呀仆街

唉屌

屌你老母 靜小小啦

大家要預備抗爭至死，或者死係集中營
各位手足 保重

你老味，咁能多口

DLLM

收吓口啦 DL

連英雄告謀殺都燈中左
好難信佢會破燈

佢呢排燈力全開
應該可以準備移民

屌你老母個臭閪 老燒

冚家產

Wa 我屌你老母咩！

燒山想體驗神獸威力

慘啦

收聲啦

....

毒啞佢

佢究竟識唔識充分利用自己嘅能力架！

屌唔撚係呀

你唔係好撚活用自己大技架咩
又做乜鳩呀你

靜靜地贏唔得嘅...
係要沖出嚟燈...
燈自己算啦，燈撚埋我嘛⋯⋯

食屎啦屌

屌你咩，靜靜哋贏唔得嘅

一齊Report條片

屌你老母 做乜撚野咁多口呀
靜靜地贏唔得既.jpg

屌你燒山

唔過， 我諗全線武力升級機會微
最大機會係失敗主義，無力感湧現
香港大清算，全部加速移民
走唔到就做新疆人

我屌你咩 收皮啦

屌你老母 收山啦

MOLAMOLA

依條廢物好努力尋求破燈機會

可唔可以搵人塞住佢把死人口

屌咪燈

唉牙燒搞乜呀

點解要咁對我哋

收嗲啦，屌你老母

屌你老母 又燈撚死

喂 屌你呀？

屌你

diu

屌 燒山

出少句聲啦，同陶傑去少一兩次旅行一樣道理

搵人叫佢收聲啦

屌啱啱先讚完你

屌你老母咩冚家剷

molamola

收聲啦，唔該！
燒山有無諗過去做馬評？

唯有繼續打啦即係？

條仆街幾撚時死

同志们，辛苦了

屌 大家諗定過唔到應該點

搵人屌到佢收聲

大家冷靜d
燒山係講人權及民主法案
唔係講香港人權及民主法案！！！
無燈到無燈到！！！

靜啲啦

屌你出少句聲啦

提提大家喇 雖然唔想認會係咁 但佢咁講 我都好驚會唔通

屌你老母咩
唔需要你啊

有冇人可以麻包佢

其實即係代表唔一定會過 都係事實嘅 冇嘢係必定

屌你老母⋯出少句聲係咪會死？

參議院

可唔可以毒啞佢..

靜靜地贏唔得嘅

Molamola

屌佢老母

今次真係執得包袱喇

收左錢做野

我要求將燒山放入獅鳥捕食名單

dnlm burn hill

完了

出少句聲啦腦燒

我屌你老母咩

你條撚樣講少兩句得唔得

唔緊要！
佢燈咗香港會亡國+中國會喺貿易戰贏

收聲啦 DIU

睇到時咩環境
不過沉就一定架啦
唉

收嗲啦

屌你....

屌你老母 出少句聲

屌你咩燒山

可唔可以report死佢channel

唔讚得

呢條老野

屌你老咪，咪再出聲啦燈死了

屌佢可唔可以收pi

屌你老味 咪撚擺上黎啦

不如你唔好up

收皮啦屌

美國一定會過人權及民主法案 = 美國唔一定會過人權及民主法案
99%都叫唔一定

毒啞佢喇屌

屌你老母！

……

屌你老母，出少句聲當幫忙啦屌
屌你老味把死人口，真係可以燈到復活節要同耶穌過清明架屌那媽

收爹當幫下手得唔得

屌個個閪

屌你個街

其實佢可唔可以講少啲野

屌 出少句聲當幫忙啦

屌你老母又出嚟燈

....靜

拉

屌你蕭生同香港人為敵

屌 冇啦
輸梗了

屌你老母 出少句聲無人話你啞咖
仆街

講少幾日嘢會死咩

燒山收下皮得唔得

對住個mon講左句仆街比人聽到。。

我屌你老母臭閪
出少句聲啦我屌

香港人始終要靠自己

燒山我屌你老母

救命呀～～～～～

屌你老母出少句聲啦

美國一定會過人權及民主法案 = 美國唔一定會過人權及民主法案
99% = 唔一定
完美美符合佢之前講嘅「人權及民主法案100%通過」

我DLLM

仆你個街，讚兩句就讚撚壞左

咪推垃圾post

收嗲啦，仆街

明知自己燈就多啲用下個腦！

其實點解要成日post佢上黎？
可唔可以無視佢？

美國一定會過人權及民主法案 = 美國唔一定會過人權及民主法案
99% = 唔一定
完美符合佢之前講嘅「人權及民主法案100%通過」

佢究竟知唔知自己把口臭撚過屎
係呢幾日啫 收吓皮得唔得呀

叫佢收聲啦

之前點燈都算啦，
去到最後一步都燈

完

點都望佢破燈啦

DKLM

唔一定過

咪啦屌你

屌！

可唔可以搵人買起佢？

佢仲係包拗頸

出少句聲啦

姐係美國唔一定唔會過人權及民主法案

大鑊了

集氣祝燒山 早日歸西

冇啦今次

......

班農一早提過國際軍師有冇接收到就唔知啦

屌你又登

燒山做咩咁樣玩鳩我地

金軾仆街鳥

仆街了

收皮呀屌你老母

燒山我立即屌你老母

屌…

屌。。。

仆你個街收聲啦屌

我屌你燒山

收聲啦好嗎

靜

屌 又燈

嘩 屌你個肺呀

10月11, 等新update
要有信心

你燈自己好啦 燈撚埋我地

佢係咪好想
特登揀一個「一定會中既timing」
等自己一開口，中
撇甩燈神呢個朵？

慳啲啦蕭若元...
係都要拎香港人黎較飛
真係憎您多過憎共產黨呀依家

屌你 咪撚燈啦

屌你啦 燈夠未

佢可唔可以收嗲，以後出少句聲當幫忙啦

燈

燒山有生之年都會燈鳩香港人

shut the fuck up plzzzzzz

靜啦

靜靜地啦

搵人毒啞佢

收聲啦屌你老母

琴晚先集完氣，今日就走出黎燈

琴日先話佢燈中觀塘單野
今日又係度鳩嗡 我屌佢老母 都係收嗲啦仆街

燒山我屌你啊
傳說中嘅中華燈神，識自爆

天要崩了

屌啦...

佢一句話已經燈撚死，呢個人權法一定通過已經講咗2次，今次真係比佢燈撚死呀

我屌

入嚟就係為咗睇呢張圖

屌咗咁撚耐都唔撚識做

屌......香港要爆炸啦

我屌你老母，燒山，頭先先話你醒咗，依家又玩火

丫 ~ 我屌你個老母

希望燈神失寧

有冇人想組隊打鳩佢

Dllm siushan

出少句聲啦屌你

靜靜地.....

屌你參議員已經危

仲要燈

屌你老尾

屌你老母收皮啦

Oh god

Jesus Christ

屌，佢係咪次次都要咁玩

屌你啦仆街

靜.jpg

屌你參議院已經危

仲要燈

係真先好啊，燈神啲法力咁唔穩定

仆街啦今次

mola mola

收爹啦

trump trump唔肯簽

好驚啊

屌 厚多士

你老尾燒山又燈

點㗎佢!!

燒山 你想破燈唔係咁破

前記日都仲燈人話，今日咁燈，你個仆街臭蕭係咪同香港人過意唔去啊

佢老母

冇啦冇啦

關你撚事咩

靜靜地唔得既？

屌 收聲啦

收聲啦燒山

shit

竟然去到#69先有依張gif
連登變了

究極廢老又出動

燒山唔好玩啦

touchwood

論撚力 燒山勁定侵侵勁

如果真係因爲咁通過唔到 會屌撚死佢

次次衝出黎俾人屌幾十版先安樂
學下點正確應用自己能力先啦

...

係咪想破燈啊燒生，係想破都搵第二樣丫頂你估肺

屌你咩…

燈少陣得唔得

好哋哋唔得嘅

燒山係唔係第三次燈個法案...

佢講夠未

靜靜哋贏唔得嘅

呢啲垃圾post請用不推文回覆

燈少陣唔得嘅

屌你老母燒山

Dllm燒山

屌 出少句聲無人話你啞

臭口燒

係都要燈

仆你個街出少句聲得唔得

what in the fukcing hell

屌臭你啦

屌奶星咪撚燈啦你老味

條友一時得，一時唔得，大包圍，玩撚晒啦

屌。又嚟。
燒生屌你講少樣唔撚得

仆街 收嗲啦 屌你

.gif

妖

其實蕭生咁樣講先係好事
如果我乜都話晒比你知
你咪會乜都唔做

屌你老母咩

可能 負負得正啵

唉 屌你老母

G持

一早估到
中共會係參議院 用推奶共商家唔比佢過
fb google disney apple 仲有一堆wall street
大家之前想得太天真

屌放過我地啦好嗎

如果過唔到全數入哂你條仆街

一定過！有史以來美國國會從未否決過針對外國政府的法例！但執行性就不一定認真。

其實係
法案過唔過都要諗下一步做咩好

好燈吾燈

佢出少句聲係咪會死

屌
靜靜地贏唔得嘅.gif

碌柒喇屌

屌你老味死肥蕭！出少句聲啦！

屌你老燒

美國一定會過人權及民主法案 = 美國唔一定會過人權及民主法案
99% = 唔一定
完美符合佢之前講嘅「人權及民主法案100%會通過」

Shut the fuck up 蕭若元

靜啦仆街

屌 出少句聲啦

好難講呀

過主啦 燒山！

佢有冇野講中過 求安慰

唔會負負都仲喺負啊嘛……

打和啫 super

收皮啦好冇

呢次大鑊，仆街又明燈

DLLM， 推返啲有意義嘅post啦

屌你老味日撚日見到你

燒山收左大陸幾多錢，咁樣起我地尾注

屌你老母臭化閪

完了吧，如無意外

係要出黎燈

中共會係參議院 用堆奶共商家唔比佢過
fb google disney apple 仲有一堆wall street
大家之前想得太天真

呢次仆街

仆街啦...燒山靜一靜得唔撚得

又燈

嗰嗰都燈x999999

DLLM， 推返啲有意義嘅post啦

20/10已經唔知重出唔出好啦

屌……

唉

唔好啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

我屌你 出少句聲唔撚得既

屌你老母
係咪玩嘢呀！？

屌你老母老燒，呢d野唔撚講得笑架，你累撚死香港人喇

今次仆街了

屌你個西

On9

燈少陣啦仆街

屌你燒山又燈

參議院多數派領袖McConnell 一玩嘢就會難產。

佢老婆係大陸人

唉 收聲啦 唔該

靜靜地嬴唔得既 屌你老味燒山

出少日聲啦

屌你老母臭西！！！！啊啊啊啊啊啊點解啊啊啊啊啊啊

蕭生你點解要呢個時候畀人搏屌全家

搏畀人

爽 一早講撚左唔會過 你班港豬仲日日繼續唱歌返工 淆青唔幹掉畜牲 笑死

屌你咩 燈神

收嗲啦屌你

唉，屌。

收嗲啦仆街

仆街，如果條人權法過唔到，唯你是問

最後一刻先出招 dllm

好似話中共D高層係咁威脅參議院的商人
仆街啦 無啦無啦

奶野

原本好有信心
而家好擔心

一定會通過嘅相反係唔係一定會通過
並非一定唔會通過
不過都想講句 收聲啦

屌你咩廢佬

出少句聲當幫忙

DLLM , 咁嘅post都推得上熱門

文宣呢，民陣呢

屌 咪撚再講啦

收嗲呀

冷

唔怪得轉曬風…

唉燒山

屌你啦燒山
出少句聲

又係你條含家產，出少句聲啦

燒山你唔好亂講野呀

仆街啦今次....

靜靜地贏唔得既????

唔出聲無人當你死架

靜靜地

玩野咩dllm

收口啦

燒山：聽日太陽會如常升起。

屌你，又燈

真係過唔到我掹曬佢啲頭髮出嚟！！！！！！

仆街 靜靜地贏

好狗

燒山咁做係想港共放軟手腳
大家放心啲

燒山你話我聽，你係米take左野

Dnlm

講少句唔會有人話你啞㗎！仆街

屌你老帽咩

應該係target中立+黃藍間搖擺不定嘅人

老豆老母成日都聽，之前仲話燒生嗰度買嘢好平

爽 一早講左過唔到 香港仲係太多港豬 未覺醒 所以未係時候過

唔使咁呀
G Phone講過參議院院長態度曖昧
又冇明確話反送中
條約唔係冇機會過唔到

屌你 咪燈啦

香港變新疆燒山燈有勞

屌,又畀你快一步

屌。。

啫係唔一定 都仲有機會既...

屌你老母收嗲啦

收嗲la

連登最新 眾籌 買起燒山計劃!! 目標300萬!!!

屌 係咪好撚好玩呀仆街

都話咪撚再po佢

同意 到時萬一真係比燒山燈中就...
建議開個post傾

收聲當幫忙

點解你日日都有野講

繼續商場唱歌

佢收聲得唔得

燈神

仆街啦屌

屌你咩.....

唉你都係唔好出聲啦，求下你啦

佢已經燈咗香港會建國
成功建國後, 呢條法案應該再無乜必要
因為我哋自己可以立法

不過都要屌咗燒山老母先

佢老母閪臭咀

屌你啱啱讚完你學識運用自己技能

屌 又登

i love china!!! i love ccp!!!

收聲呀

屌你老母燒山，好好地贏唔得㗎

有冇人可打佢掌嘴

屌,蕭生出少句聲當幫忙喇

收返啦屌

pull

靜靜地羸唔得既.gif

燒多咗啦燒山

屌pk了 依家阻力已經好大

收聲啦仆街

屌你老母....

靜靜地...

幾時先可以喺懸紅榜上見到蕭若元個名

屌你老母咪燈啦

燈少陣得唔得呀
你唔出聲真係冇人話你啞㗎

仆你個街
你唔係搵返你自己本說明書啦咩屌你
唉

靜靜地啦仆街

可能破燈

其實現實真係唔係100％
因為senate仲有變數架
所以仲係未破

咪燈啦

FC 呢條仆街係中共黨員

屌你 咪撚嘈

你老味出少句聲啦

咪撚燈啦屌 出少句聲得唔得

燒山, 我屌你老母

屌燒山
唔好燈啦屌

就係呢個意思

「在香港問題上，蕭若元支持香港繼續每天輸入大陸新移民，支持大量填海造地，支持將填海等基建工程判給大陸的公司，亦支持大量輸入外勞」

燒山，適當時侯就收嗲啦

此人有何居心

冚球剷了

毒啞佢啦屌

屌，今次仆街了

我屌你老母呀
收聲啦

屌你老母 燈夠未

屌你老母臭西

係要衝出黎燈

屌你個女呀，燒山

dllm!!!

屌柒你咩！

燒山幾時啞

game over

今次仆街了！

你想點呀
成日彈岀彈入

要靠自己了...

出少句聲當幫助啦仆街

出少句聲啦屌

唯有係咁兜返個雙重否定啦
燒生我求下你收皮

屌你啦燒山

此風不可長

廢老又想燈

終極一燈

佢真係唔讚得架喎 琴日先讚完佢識用燈力 依家就講埋啲咁嘅野

屌你 收聲啦仆街

唔駛驚，美國國會要通過嘅係叫係叫：

The Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019

人權及民主法案係中文直譯，去美國國會網站睇睇，啲文件無中文版本。

一定係咁

其實有得諗，佢之前燈自己話會早死
燒山死咗就破燈

屌你呀

呢次mola

佢講少句野得唔得

金翅大鑊鳥

因果律兵器

食屎狗

無事嘅

ohly shit

有冇人可以搞掂佢

屌你啦老燒

唔通佢講柒婆萬歲，我哋就坐低等贏咩

屌你老母！！！！

收聲啦dllm

唔出聲無人當你啞架

喂呀屌你老母又燈

收聲

以為佢係黃添

燒山，屌你咩

屌咩

收皮啦

食💩啦屌你老母

番去打飛機屌

屌有冇人可以毒啞佢

點解？點解你死都要燈？香港人同你有仇啊？

冚家剷！

shut the fuck up

屌，你講少句啦

屌你丫燒山

玩完，準備入集中營

破燈呀！

過硬啦 蕭生今次登唔到

好彩無講全名
仲有轉機

屌 靜下得唔得呀蕭生

你老味收聲得唔得呀

呢鑊都兜到，好波

燈神走開啦

屌你老母啊

屌你老母出小句聲啦仆街

屌你老母又唔知自己準過阿拉丁 唔好搞咁撚多野啦

屌娃

屌
又燈

屌，又點呀，好地地

仲以為你已經可以善用自己能力

屌，今次大鑊了

燒山你這麼燈你媽媽知道嗎？

但會取消香港關係法

死仆街🖕🏽

收聲啦，屌你老母

diu
夠啦仆街

呢次真心嬲鳩咗
你老母生死存亡仲衝出嚟燈

收嗲la 屌

收聲啦 燒山

師鳥？

琴日都好地地今日就燈自己友屌你呀

on9

屌你老母，死老燒風頭風勢仲走出嚟燈屌

我屌呀

收下聲啦屌你

屌你好似唔係第一次燈呢條

希望佢燈力差左

大L鑊

真係好想滅佢聲

屌... 完啦....

仆你個臭街 收爹啦

一定會過 相反可能係唔一定過姐
無事嘅

屌你老味出少段片洗死咩

蕭生講少陣都唔得

真係咁好再裝修

咪撚燈啦屌你老母

冇啦

屌出小句聲當幫忙啦燒山

不一定不通過=通過啊?

希望燒山可以醜既唔靈 好既靈
佢仲未掌握自己個技能?
之前見佢運作左一次 玩得唔錯架
話自己可能要坐監

diu 死撚開

收下把口啦冚家剷

屌你咪出黎燈啦

靜靜地贏.jpg

又燈
mola mola

屌你有冇人封住佢把口

屌那星

G9G
玩撚完

希望係咁

收聲啦，燈神

屌你老味死開啲喇仆街

你老母臭閪 想燈撚死成個香港

燒山你都係離開香港

屌燒山你收陣皮得唔尻得呀

希望啦

燒燒有什麼問題？我support 燒生

屌你老母

靜靜地唔得既

又黎
真係唔可以讚

仆你個街，玩燃完

講少句會死咩

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

靜d啦 傻膠

屌左出聲

靜靜地嬴唔得嘅

屌你老母，靜少陣唔撚洗死掛

咪再po條垃圾啦

屌呀

今舖同張gif一樣

屌佢咩，又燈

一讚就出事

屌你 又亂講野

之前以為佢識玩法
原來係儲撚埋d燈力燈舖勁嘅

收嗲啦叫佢 佢把死臭口

屌 搞咁多野衰收尾

正仆街！

希望佢好似國產007支槍咁梅花間竹

燒生你都係死左佢算吧啦

有冇人可屌鳩佢架究竟

屌你老母爛臭閪

佢今日唔記得食藥?又燈

屌 靜靜地贏唔得嘅

Dllm燈

玩撚猿

我屌鳩你咩

屌出少句聲好無呀

大撚鑊

你返去訓啦燒山
呢度無你嘅事
你返叫大叫中國成最大羸家啦仆街

收嗲啦燒山！

屌唔爭氣笑撚左

即係一定唔會唔通過

頂 出少句聲當幫忙

收你把閪口啦

屌你老母!!!!

屌你老母 出少句聲得唔撚得啊

又燈？

屌 .... 希望佢燈少一次

屌你老母咩老燒

你唔好講野得唔得呀

屌你個燒山

收聲啦..

go fuck yourself

要諗定唔過點搞好

仆佢個臭街

收聲啦屌你老味

咩事都講得，係唔好講呢樣野得唔得呀，妖

屌佢又講咩

香港人，反抗！

搵人毒啞佢啦

又想燈我地

Dllm 又燈

食藥啦燒山

仆街喇

要開始諗過唔到點做

屌....咪燈

嘩，屌你老母呀

靜d啦唔出聲冇人當你啞

DLLM 你條粉腸做乜梗係唔肯收聲？！

唉 屌你老味
又話唔講

出少句聲啦屌...

收嗲啦 蕭玩完

屌你又燈

pish

收咗政府幾多錢啊

dllm出少句聲啦on9仔

玩撚夠未啊腦燒

靜啲啦屌

又黎，仆街以為佢開撚左䁱

多難興邦

燈神另有旨意，或許過左唔好自滿

燒山仲勁過解散軍

屌你老母燒山可唔可以快撚啲死
次撚次都燈好心你就縮番埋你老母個閪度啦

如果再燈搵人收佢皮啦

燒山真係唔死都冇用

我屌你咩 呢幾日讚壞咗啦

靜靜地贏唔得嘅
係要攬炒正仆街

收嗲啦屌你老母

燒生，我屌你咩

唔好登啦

67

屌你老母
依排揾人用膠紙封撚住佢把口啦

屌收嗲啦仆街

蕭山一定要落地獄

收皮啦 屌你老母

燈死了。

屌 出大絕...

中翻次la好嗎

講完哩句 唔該講多句中國唔會支爆
燈番正佢

屌你老味咩

如果真係過唔到不過錫佢春袋

靜.....

真係 吊 左一聲

嚇撚死我 10月12 號， EXPIRED

收聲la

收聲OK?

燒衫唔該仆街死

屌~出少句聲啦

想睇吓如果過到依度啲人會點講

屌你老母
燈少陣駛死咩

嘩......吊哦

咪撚幫佢搵存在感啦屌

用啱翻d燈力好冇

喂！無人叫你講野呀！

燒山搵命博

可唔可以用水泥封撚住佢把口

喂呀咪亂燈呀

屌你老母閪
真係唔讚得

佢講一句就唔過咩

怪力亂神

你咪撚出聲啦屌你老母

條老而不呢幾日無差別咁開地圖炮

如果人權法真係過唔到
只有全民武裝
決一死戰
別無他選

哽咽中

喂你跌咗說明書喎 蕭生

屌你啊

diu！你燈對家就好啦！咪撚燈自己友啦！仆街

你登少陣得唔得Y 屌你

我屌你呀老燒

山埃
無啦無啦

屌你老母，收嗲啦

好玩唔玩 燒山你玩呢啲 屌

屌你老母 收嗲啦

屌你老母
唔好呀

屌，靜靜地贏gif

唔該搵人毒啞佢

講少句喇屌

屌你燒山好燈唔燈燈呢樣

聽撚到佢個名都想打柒佢
真係好撚煩

屌啦

吾好講呢個topic啦，燒山唔該你啦

diu......

食屎啦

收下把口啦

我想report佢channel

好煩 成日出嚟9up

呢個都市傳說應該名留千古
三千連登仔信咗

mo la mo la...

靜靜哋....唉屌，講到就嚟無氣

可唔可以出少句聲呀

屌你咩 咪撚燈啦仆街

dllm講夠未呀

唉 好煩呀佢

就黎三千負皮

美國一早有共識，燒山改變唔到已成既事實，冇事既........

燒山收聲啦

寧願佢今次破燈講真

咪燈啦屌！

屌你老母啦

靠自己

燒山食屎啦

屌啦星
以後見佢啲片一次檢舉一次
等佢以後都出唔撚到片

唉，屌佢老母
佢唔好再講香港嘢啦屌，叫國際嘢算啦屌

唔係話佢咩，但係佢真係好撚邪，次撚次都燈中。而家真係好撚驚啊屌。

唉，唔講佢係咪有登力先。
基本上佢預判親既野冇咩點中。大佬啊，讀咁多書，做咗咁多年人，點解可以冇一次中。 簡直白做人。拿拿臨去死啦佢。

屌 出聲句聲洗死咩

收皮啦屌你老母

屌你老母
次次重要時刻出嚟燈
燈你老母閪咩

我屌你咩 收下口啦

入嚟就係為咗睇呢張

屌，燒山功力開始減弱

不如退休抖下喇

想靜靜哋贏唔得嘅

個天真係唔公平 香港人做咁多嘢都唔及佢把口

我阿媽問依個好人定壞人嚟

屌你老母 靜靜哋贏唔得係要衝出嚟燈

佢真係有咁燈咩？ 其實好撚無聊 日日開po屌佢 睇到煩厭 乜7都佢講哂 神又係佢鬼又係佢

諗定後路吧啦 唉

可能真係唔過...
但係根據佢燈力
中共國祚唔會過73年
之後會列強入侵 四分五裂
唯有捱多三年...

燒山玩夠未

dnlmcfh

真係唔洗樣樣都評架
大佬...
唔該出少次聲當幫忙呀

pk啦

Goddess of lantern once again

咪撚燈啦

靜靜地唔得嘅

破燈

破燈！完成歷史任務
美眾議院一致通過《香港人權民主法案》與《保護法案》

最經典應該係佢投資韓國牛肉
講完唔洗三日就爆韓國瘋牛症

仲有參議院呀

睇黎條三串一差一關

啱啱先了解到
會密切關注同集氣
繼續努力

參議院之後仲有侵

燒山收皮啦

咪撚嘈喇屌你

唔好鬆懈各位未到侵簽字都未算通過

831

屌 仲有參議院啊

侵唔驚啦
參眾都過晒 佢唔會咁on9食撚左佢
佢仲要選多年

過3份2嘅話唔洗理侵

由佢沈得唔得？

屌你老母唔好出黎

揾人教下佢點用佢嘅力量好冇

收嗲啦冚家剷

Fuck u

又燈 屌你咩

我屌你老母呀蕭若元

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

屌，唔撚係啊